我本來仲以為有白警

直到今日無裝食蛋就清醒晒

醍醐灌頂

恭喜巴打覺醒

曱近平

醒咗總好過唔醒，以後唔好再叫警察，呢班係共匪皇軍，係侵略者

我醒得比你早
612就醒左

假設而加有白警
但佢又唔企出黎撐成立獨立調查員委員會
一、佢係黑警，只係扮白警
二、佢包庇黑警，包庇咪姐係黑警

篤灰果d係25黑警
一樣係黑警

樓主係畜生/黑警扮正常人

醒啦

收皮啦暖氣軍師
女權撚

今日先知 洗唔洗去驗下係咪弱能人士

同

你pat pat好扁啊
做多啲運動啦

12月先訓醒

弱智學人出post